突發天水圍警署恐襲事件！

LP3369 深灰色toyota
對住天水圍警署示威者射煙花

天水圍警署拒絕開門接受報案！

頂你個肺係咪內定㗎？專登襲擊市民之後叫佢哋報案順便抄低佢身分證？

推爆佢老母

推

推推推

極度懷疑根本就夾好晒！

成班狗反應咁冷淡

想講下遍地開花，事關區區犬隻周街賴屎，【長期驅犬】
話說今晚即吹幾區都有幾百居民唔歡迎犬隻出入，臭架嘛屌你老母死走狗
我提議出個大post（或者可以係每區）去檢視犬隻出沒情況，一見到有就拉大隊出去屌走犬隻主人，叫佢抱翻上狗車走，做到【遍地開花】

咁同依加有咩唔同？
參考【連儂牆】，只貼不守，屌完就走。

好處一；【彷效連儂牆既日常性】：進一步日常化上街抗爭，當區居民係當區驅犬，更深入居民心中，鞏固意識形態（以防香港人善忙症發作），幾百人就可以令犬隻化哂死人妝，咁見到佢咁既死撚樣，就【BE WATER】，閃人，居民自己區既野特別關心，同埋一樣好重要既野，【地利近屋企，熟路識遁地，走都走得快，散水有車尾】，其實四句都係一樣，不過好重要，當然住狗屋對面既居民更可以一見到就出通知》

好處二；【和理非？壓力？心理關口？】：好老實，連儂牆既和理非效應係十分大，令好多人keep住去睇住件事，點解？【好貼身，有份做】，有部份人（街坊工作去睇）其實敢怒不敢言，你有一大堆人係樓下，【我經過，企係到，叫兩句，好正常，啊係咪？】，推到更多人不斷上街，上街上到完全習慣（習慣性係香港人最勁既適應力）。同埋，壓力，香港人壓力大，每日上街舒發下有健脾益胃潤下肺，有好多人壓力大壓到投降咁制（你明架啦，家人溝通），佢地冇辦法成日發夢，落街散下步解下壓，keep住佢地係個局到（人人有同有機會出力先會長久），始終我地呢場大夢一開始左就好耐都唔會醒。

好處三；【訓練Be water】：口號，由口罩傳物資開始，我地從來都唔係靠約定或網絡去決定即時既野，要走就要大家一齊叫Be water走，呢啲活動就帶一盒口罩落去派（或者唔洗添），不過狗屎係臭既，大家自己考慮下。

好撚嬲 推到佢仆街

立場 FB live 有人話係Honda 喎

反正影到車牌號碼

好閒，同721一樣，跟住會話架車冇煙花

有片

pineapple

push

白衫佬出手？

有煙花既會係咩人呀！佢哋一家人一定夾埋啦！

p

p你老母

屌佢老母睇得stranger things多？

呢到好似有得搵到登記車主？

whatsapp 同tg都有片，多人受傷

有煙花一定係鄉黑啦

警察叫黑幫朋友做嘢

似

痴撚線

良好示範

警黑勾結已成常態？

不過都有機會係假車牌，牛屎佬係劏車場應該有唔少

請推上國際，天水圍煙花彈火藥恐襲

PUSH

CHECK左有登記

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

都可以係用人地車牌

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

又係屯元天

警黑合作

黑警襲擊路邊白人女性 推上國際！

又係無警察狀態?
我唔信今次又係鄉黑單方面打人

都係一條線索

LP3369

推上報

都係行私了㗎啦

有人二級燒傷 送咗上白車

Lb3369

各位做野拉9佢

一個卑微的請求：731 9點30東區法院 義士需要大家

又一單恐襲

隔離post搵到

元朗721 part II
屌你老母

但查無呢個車牌

極度懷疑根本就係做show，見班狗反應咁淡定，有理由相信牛屎佬射鳩你地，之後沖出嚟扮好人，扮關心你地，但最後乜人都冇拉到，之後屈鳩你地話你哋圍警署搞到佢做唔到嘢

仲可以叫你入去落口供，順便抄低埋你身分證

聽日再圍

From tg group

屌你老母！！！

push

2019-8-5 三罷

咁能癲

假車牌
上網查左部車唔係咁既樣

會唔會係ZP?

依家係市民自發搵證據
警犬屌你老母

係警察放煙花 都幾大膽
擺明剝警察牙

屌你老母！噴漆就拉，放煙花射人就縮反去老母個閪到！唔好再讚d死黑警！佢地無一個係無辜！

屌你老母
查撚到你出黎 你準備血債血償

隔離post仲話白衫狗做返人做嘅事
分分鐘仲係啱先隻白衫狗落柯打拉閘

幫推

無撚有錯

圖係toyota
登記係日產，假牌？

小心假車牌，車輛登記唔同款

冇問題
聽日再圍

射去警署

屌你 有Z 牌咩

唔識車SORRY

對面成班傻鳩仲吹奏
仲天真到以為自己分化到人地
有良心一直辭哂職啦

有撚皇法咩周街揸架車放煙花，9×9又拉唔撚到人

Push

屌

中到應一應

都痴撚線

都痴撚線嘅

有段車cam原片應該影到清楚咩車牌
但TG group個段壓縮左濛濛地睇唔清

oh shit

可能假車牌

依家大家係咪仲圍緊

係，似套咗假牌

食屎啦屌

警黑合作 證據確鑿

南邊圍做架 ...........

天水圍恐襲 一定要推

推！咩地方人先會有煙花呢？大家自己諗
有計劃既人一定唔會咁蠢
Fact check 左車牌先有可能借刀！！！

shit

是但啦
一早當冇警察

推撚到仆街屌
嬲撚到瞓唔到覺
8月5一齊三罷
佢老母真係好嬲

癡撚線

牛屎佬再一次恐襲
就圍一次狗屋hit and run

算尻數，假車牌味濃

香港懸紅 有任何資料有關施襲者資料證據/生擒施襲者
香港人眾籌俾你 黑白兩道都有份

CLS

請繼續關注白衫無理舉槍指人事件

依家傷者咩情況？

葵芳出散彈槍，又用警車撞人
天水圍又有白衫用煙花彈射人群
今晚警黑合作搞到香港笠笠亂
仲話想洗白

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕